點解連登無移民台

嘅？

我都想G

叫admin開一個